今時今日 後生仔冇返隻dw旁身真係好脫節

屌打九成瑞士錶

公廁

戴開日本業餘乜乜乜

成條街都戴同一隻

有好多款

個底蓋都贏rolex

你吹奏左幾年
仲未out咩

dw 屌打 ap pp

seiko屌打

好！等我遲啲都買返隻。

帥兄屌野

依家文青錶有好多選擇 好似我有隻文青款嘅天梭都係2千頭 瑞士錶有保証啲

曬窮, 低端兒登真係低端

酸撚到

戴開cartier, 係咪輸左

Yeup

今時今日仲帶石英錶, 機械錶

兒登真係on9特別多, 我戴緊我人工呀

樓豬都戴緊佢人工

我都係 Cartier,戴ballon bleu

文青 手繪 藝術